\def\ncols{2}
\beginsong{Apparenze}[by={G. Carletti -- C. Turato}]
% \transpose{-1}

\beginverse*\nolyrics
\meter{12}{8}
\[C A- | D-7 G]
\endverse

\beginverse
Io non ho \[C]tempo devo uscire
devo an\[A-]dare a lavorare
per riem\[D-]pire questo vuoto
\[G]di monete d'oro.
\chordsoff
Io non ho tempo di cercare
e non ho tempo di guardare
non ho tempo di vedere 
le lacrime della gente
\chordson
le \[F]lacrime della gen\[G]te.
\endverse

\beginchorus
E allora \[(C)]dimmi per\[D-]ché \[G]piangi,
per\[A- (E-)]ché \[F]tremi 
\chordsoff
mentre la vita ti \[D-]sta la\[G]sciando
\[A-]tieni \[E-]stretta \[F]{la mia} mano.
\endchorus

\beginverse*
\[C] La la la la. \rep2
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Io non ho tempo di lavare
e neanche il tempo di accudire
Io non ho tempo di sentire
e non ho tempo di amare.
Io non ho tempo di vedere
Non ho tempo di capire 
quello che l'amore chiede
quello che l'amore da.
\chordson
\[C] La la la \[A-]la.
\[D-] La la la \[G]la.
\endverse

\beginverse*
\nolyrics\chordson
\textnote{Rit.}
\[G | A- | D- | G]
\textnote{Rit.}
\[G]
\meter38
\[G/B C D- | F | F | F] \rep4
\endverse

\endsong
